{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 에이치에비뉴(H Avenue) 김해삼계점"
    },
    "text": "2021年12月にGRAND OPENしたH Avenue金海三渓店は快適で清潔なホテルです。 出張者のための最高級寝具とビジネスマンのためのスタイラーが用意された客室があります。 また、大学街の若いMZ世代のためにネットフリックス無料視聴と24時間スナックバーサービスを提供します。 VIP客室にはスタイラーが設置されており、出張客に人気があります。 また、駐車場の心配のない1客室1台で広い駐車場を利用することができます。 エディターTIPではスタイラーが設置されたVIP、VVIP客室と24時間運営されるスナックバーを紹介しますが、H Avenue金海三渓店は最高級ホテルアメニティとマットレス、寝具、リネンを提供し、OTTプラットフォームとネットフリックスの無料視聴が可能です。 また、未成年者制限、騒音関連の礼儀、住所および近隣の観光地情報も案内されています。 H Avenue金海三渓店で快適な休息をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店はいつGRAND OPENしましたか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店は2021年12月にGRAND OPENしました。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店は快適で清潔なホテルです。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店の客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店の客室には最高級寝具とビジネスマンのためのスタイラーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店はネットフリックス無料視聴と24時間スナックバーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店のVIP客室には何がありますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店のVIP客室にはスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店の駐車場はどうなっていますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店では1客室1台で広い駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店では何か特別なアメニティがありますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店では最高級ホテルアメニティとマットレス、寝具、リネンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店では未成年者や騒音に関する制限がありますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店では未成年者制限や騒音関連の礼儀があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店の近隣にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店の近隣には観光地があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue金海三渓店で快適な休息を得るためのTIPはありますか？",
            "answer": "H Avenue金海三渓店で快適な休息を得るためのTIPとして、VIP、VVIP客室と24時間運営されるスナックバーを利用することがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 536
    }
}